誠徵牛肺車處理方法

渣緊架ML350
07年車14年廿皮鬆買返泥
宜家7萬幾km
啱啱壞左冷氣話要8千8
連埋生氣批 brake皮油要二萬鬆
其實本來ok因為不嬲一年都大約整萬零二萬
但屎忽痕想換tesla
咁問題就泥

呢個年份上28car睇掛緊五六皮
估計實收4皮
唔整賣唔出
整完net返可能淨袋一皮
會唔會劏左仲好？

你已經有答案

問題係唔知道劏車大概收返幾錢

屎忽痕想換tesla咪直接一換一出架新車

唔想煩真係劏左算

要18個月喎

Sorry 睇錯自膠

掛2皮賣
實收皮半

今晚約人睇車啦

揸去灣仔金鐘搵人幫您收啦

廿皮

2007年搵人收比盡幾千

劏左出電車扣稅抵d

出tesla 點解唔一換一?
唔知你煩咩

咪就係

聽日中環有人收

劏就得3千，整完仲可以渣返排慢慢放又可以袋返1萬，唔明你仲要考慮啲咩

駛去金鐘，放馬路中間，好快有人會拖走

Tesla 唔係model 3 其實仲要比唔少稅
不過model 3你幾時先出到車？

咪係，嗰一皮半皮，比人收走好過啦